係日本住左幾年 你問我答

係日本住右幾年 你問我答

咩簽？
日本邊度？
返咩工？

日本有拔萃？

同日本妹結婚
千葉
未有野做

冇

遇到地震海嘯火山，你會點算？

死雜用咩中文，死翻去5ch啦

點溝日本妹

我相信佢地既警報系統同埋避難設施

我係連登用中文有咩問題？
你隻大陸狗做咩而家又唔用簡體？

日雜用乜連登呀，做日本狗隻狗翻嚟連登好威呀？

支那狗都用得點解我唔用得

食軟飯？

咁你祖上都係支那狗嚟，你都流住支那狗嘅血，移咗民永生永世都係支那狗

日本有無大仆街

你係咪要比住民稅同保險年金
政府係咪咩福利都無架？

日本妹好易

唔係 我機票自己出

有

點學日文

細個有學 但係斷斷續續學到n2就停左

日本妹平均咩cup